休息撚，退場撚，死城撚，差d就瓦解左成場運動，破壞左烈士義士幾個月既努力

好彩gPhone進化ed
應記一功

雨革左膠呀頭gPhone坐完都跟到時代進化
唔明點解班小阻膠仲停留係2014

gPhone今次真係洗晒底

選完重keep 到先講 睇定d

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

真
8點喇btw
出黎

重點係講返個事實
實際情況

Btw g phone做得好！

荃灣沙咀道今晚平靜，無人

多謝連登

等等啦先8點

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

好，又睇下點

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」